貓神比人打......

外國都咁

香港人真係要多d報哨

今時今日竟然無link?

拉

貓神都打

甘能仆街

會員 #252142 - HKUSecret 係五毛,
善用「上一頁」

該會員以往言論 (11)：
1 .
2 .
3 .
4 .
5 .
6 . 都冇死人 大把黃屍信有人死
7 .
8 .
9 .
10.http://
11.http://

貓神BBG

有心抗爭既點會冇follow貓神

邊個貓神呀

小粉紅去到海外打人

報左警未

但係，我一直覺得佢講野
同果個面具人一樣
好撚鬼。

邊個面具人呀開晒樣鬼咩？

佢一開台我就有睇佢
係某d題目，佢講野好撚鬼
感覺條女講野好假

依類華人YouTube
睇果個公民老黑好過

佢語氣生活都好似上一代人咁

好休閒 好似好有錢咁

一時陳雲
一時蕭生
雲糞精神病

樓主自稱中立

佢對奶好大

係，好大呀
不過似大媽

唱衰 = 承認有衰野畀人唱